［點解任打唔還手] 跆拳道精神 禮義廉恥忍耐 克己百折不屈

點解任打唔還手?
因為跆拳道精神
禮義廉恥忍耐 克己百折不屈
各位巴絲請專重義士個人意志同武道精神

麥指，該名男子破壞「連儂牆」的標貼，街坊阻止即被打，於是上前喝止。至於為何打不還手？麥說：「如果當時嘅環境還手，會令其他途人都受傷。」對於網上盛傳他是跆拳道黑帶高手，但為免傷及他人及被誣衊打架，他才忍手捱打，他回應時承認自己確是跆拳道黑帶，並曾在大學時代參與比賽。

「阿麥」認為「連儂牆」遍地開花，是香港人要表達聲音，他要求「政府還廣大市民一個公道，啱啱呢個月發生嘅任何事，要有清晰交代。」他又提醒香港人，「記住我哋嘅初衷，唔好為咗一幅牆，令到自己同他人受傷」。